有乜診所醫生聽日會開？

同問

泰和堂好似有間開呀

荃灣路德圍綜合醫務中心
全年無休 日日應診